{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040849",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68189&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평더626키즈풀빌라"
    },
    "text": "プールビラは個人的なキャンプ場と個人温水プールがあるラグジュアリーな宿です。子供たちは大型すべり台と個別フロアーを備えたキッズルームで遊ぶことができます。近くにはアチムゴヨ樹木園と家族動物園、ホミョン湖水があります。入室は午後5:00、退室は午前11:00以降に可能です。全客室には個別プールがあり、温水プールは24時間利用可能ですが、現地で利用料50,000ウォンをお支払いください。バーベキュー施設もあり、レンタル料は20,000ウォンです。 冬のシーズンにはブルモン、炭火バーベキュー及びキャンプゾーンの利用が可能ですが、テントは春から秋まで設置できます。定員を超える場合や外来訪問客は入室できません。客室内での肉類や天ぷら類、魚の調理は不可能であり、ペットの出入りも禁止されます。保護者のいない未成年者も利用できません。利用施設の紛失または毀損は利用者の責任であり、火災発生の危険性が大きいものの使用は禁止され、ゴミは分別し、指定場所に捨てなければなりません。情報はペンションの状況によって変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室は料金変動があり、プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラはどんな施設ですか？",
            "answer": "プールビラは個人的なキャンプ場と個人温水プールがあるラグジュアリーな宿です。"
        },
        {
            "question": "子供たちはどんな遊びができますか？",
            "answer": "子供たちは大型すべり台と個別フロアーを備えたキッズルームで遊ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くにはアチムゴヨ樹木園と家族動物園、ホミョン湖水があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "入室は午後5:00、退室は午前11:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはプールがありますか？",
            "answer": "全客室には個別プールがあり、温水プールは24時間利用可能ですが、現地で利用料50,000ウォンをお支払いください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設もあり、レンタル料は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "冬のシーズンに利用できる施設はありますか？",
            "answer": "冬のシーズンにはブルモン、炭火バーベキュー及びキャンプゾーンの利用が可能ですが、テントは春から秋まで設置できます。"
        },
        {
            "question": "利用に制限はありますか？",
            "answer": "定員を超える場合や外来訪問客は入室できません。保護者のいない未成年者も利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での利用制限はありますか？",
            "answer": "客室内での肉類や天ぷら類、魚の調理は不可能であり、ペットの出入りも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "利用施設のルールはありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失または毀損は利用者の責任であり、火災発生の危険性が大きいものの使用は禁止され、ゴミは分別し、指定場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "情報はペンションの状況によって変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室は料金変動があり、プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 509
    }
}